美版champion tee 92蚊2件 有無人一齊夾運費～～‼️‼️找數

各位巴絲你地好呀，咁我為免有人話我買淘寶貨或其他a貨溝水摸魚 咁我開個post証明我有真實收據，當然有d人可能會話：我買完拎張單再溝淘寶貨唔得咩。咁呢樣野講信任 而家連登仔起人底咁易 如果我溝假野 實比人好快起底

好多巴絲都有搵我一齊夾買champion tee 多謝你地

因為都多人買同有d碼無所以好快截左數，如果其他巴絲仲想買可以上返champion 官網訂

或者如果巴絲打想既話我都可以幫你地訂
Tg:waion 有問題可以隨時搵我 我估講到呢到可能又有人話我想賺錢

❗❗我同每個巴絲講都係65蚊一件計埋運費，如果你話點解咁貴 因為第二張單既運費比較貴 所以我將2張單夾埋balance返。

❗❗有d巴打可能話我食水，咁車費 交收都要少少錢 我真心想大家可以減輕運費之餘仲買到平野，如果你覺得我食水深 你唔想買既 我可以退返錢比你

今次係我第一次開團，我初初見到ig shop 好似好平 之後上官網睇原來仲平 但運費貴到痴線 先忍唔住開post睇下有無其他其絲一齊夾運 多謝咁多位巴絲打

開完又開

留名

喂，安哥

要溝貨都唔會揀美版champion淨色款啦
正貨先幾蚊美金

幾時交收埋你條女呀 巴打

巴打好靚仔

樓主無人要預我幾件得唔得

😂好似訂多左件

咩色?
幾錢件
影嚟睇下得唔得

大碼有無先同咩色

點解ig shop賣到400$件

有無泥黃色

有咩色咩碼

仲開唔開團

s碼 sad

點解有d個logo有識

有色

我要

可以Tg我

有無多

無呀 多一件淺灰s only

加左價

巴打仲有無得買？？

宜家係夾單團購？

係

依家仲有冇得買

想買 仲有冇？

Tg我 夠數開團

有冇女裝

想夾啵 係咪美碼？

想問有冇size表
M碼係幾高胸圍幾多？

仲有得買？

美版cheap野不能相提並論

巴打 tg?

size表Tg:waion

我又要仲有冇

仲有冇

有性趣啊 點contact你？

有人棄單
放售：黑色XXL $65應該要高又大隻或肥仔先岩
Tg:waion

黑M白M
1件80 2件150

sold

大家想買champion tee既可以去睇下

lm